［沖涼系列］（2）你會用刷刷身定就咁用手加鹼液刷身？

如題
用刷刷身
就咁用手捽

推